[蘋果live]警方要求港鐵唔停深水土步,荔枝角,長沙灣3站

蘋果live講警方要求港鐵唔停深水土步,荔枝角,長沙灣3站
各位小心，適當時候轉場

係時候轉場

今日咁樣撚利君牙，南亞仲唔全部歸邊？

推

push

已經唔停